【俾人借刀】可以點做

唉...
就算係自爆我都覺得為咗自己清白一定要上嚟問下巴打意見。
早排柴灣釣厹個po，我無追哂。
直至今日有fd俾我睇，
先發現有人po咗我一張舊相話釣到厹約咗去何文田，
最後個厹no show。
一見到張相呆撚咗，
原來好多fd都知，但無同我講，
暗暗地食花生。
仲要有啲唔熟嘅，信以為真。
雖然，我唔確定係個厹app俾人用咗張相借刀，
定係個位巴打係，如果巴打見到，
請原諒我咁諗，
因為其他厹相出完，都有對話圖俾人睇點釣。
我張相出完，就無出過釣厹嘅對話圖。
然而個po而家已經沉咗。
有人話流言止於智者，自問真係好難做到。
喂大佬，俾人砌生豬肉喎！
先唔講嬲唔嬲，
俾人以為係厹個下先慘嘛！
我真係唔知可以點做，
巴打們有無咩智者智言可以醒我兩句

如果係個app俾人借刀，
請個位巴打俾個用戶名俾我反釣下又好，
睇下咩情況都好。
如果係個位巴打要借我刀嘅，
我不求知你係邊個，亦唔想追究，
只求一句對唔住。

明明身家清白，
從來無down過呢啲app，
連we7，line，乜鳩都無。
閒時都係fb,ig,whatsapp。

唉好撚懊惱啊屌！

你唔講冇人記得，亦冇人信

我本來唔知，所以話無知幾好。
而家就係身邊有人信，個下先唔舒服

留名

見你咁認真出post，
十成九比人借刀，
借刀死全家啦屌！！！！！！

你張相會唔會繼續比隻厹用緊

咁係咪唔合理
如果厹用假相，佢出到嚟條女見到都知唔同樣啦

用假相嘅都唔諗住出
厹反釣再反釣
近排得罪咩人呀

邊張呀，放上嚟睇下

可能輪廓似
張相public？

i mean 張相係咪公開

試下用google image search 搵下流出源頭

成日都得罪人
去到邊返工一有厹我就會大大力屌
所以而家搞到件事好大反差，
班fd會話唔係成日屌人厹咩？原來自己都係。
唉！救撚命

放得上嚟就係開火之日啦
但開火又如何，
點先可以攞返清白之軀

我舊fb icon，所以變相public

唉，你關心，我已經有幾分安慰

skout 有冇ID
釣番佢出嚟

但唔好介意我小人啲講句，
除咗係skout俾人借刀，
仲有可能係連登俾人借，
始終出我圖嘅巴打係無出過我張相嘅厹對話圖

鴨免有佢資料喎
會唔會私下透露比你一個知
識既就知咩事，唔識就(或者)同佢傾

唔明 鴨免？

哦 get到啦！ admin?

呢個過程可以由聯絡admin開始？

@min

我只係提出方法，work唔work你判斷